[引戰post] 逃犯條例唔通過，點樣令香港變逃犯天堂？

班垃圾三毛媒體，日日話逃犯條例唔通過，香港會變逃犯天堂。
中國收番香港呢二十二年，逃犯條例係咪無修訂呀？
照邏輯應該好多香港應該匿藏好多逃犯啦
三毛狗，舔共媒體，開逃犯名呀！
至少同我開夠幾百個名
得大劉幾丁友，唔係同我講修例下？有錢逃犯走L曬啦，等你拉？
你同我講香港係逃犯天堂，當全香港人係弱智？

*照邏輯香港應該匿藏好多逃犯啦

可能佢地覺得香港個個人都係罪犯

港共一路都係鳩噏d false statement黎說服人

人地台灣講到明 逃犯條例修訂通過都唔會引渡陳同佳
李家超條撚樣日撚日喺度扮撚曬可憐咁樣話為咗個家屬
李慧瓊又走出黎話有領事都支持修例
但又唔講咩撚野領事
廢是你搵人求證發現人地無講過或者係一d極權國家
而家成個政府根本不停講大話

我想證明港共政府，三毛媒體完全詞窮理屈
連一個似樣既point都拿唔到出來
淨係錄音機式重覆：香港會變逃犯天堂喇，香港會變逃犯天堂喇，香港會變逃犯天堂喇，香港會變逃犯天堂喇

最搞笑係班廢老會信
係咪至少討論下陳同佳以外既case
現有條例有咩漏洞令到移交失敗，而修改後點work
點解呢個case唔修改唔得，無其他方法做得到？

屌！D三毛真係渣到
做少少資料收集都唔掂，一引經據典就收皮

無人挑機

中共話有300幾個逃犯係香港，但從來就冇開過名
一睇就知呢300幾個係未來反共知名人士。
若果真係有逃犯點解唔敢開名

全部都係政治犯

商台人民大道中奶共狗DJ黃永係咁講喎

之前好多大陸犯其實又係咁，香港約好地方驅逐出境，轉個頭大陸就拉返個犯

啲小巴/的士司機日日聽佢呢隻奶共狗講野真係好易比佢洗到腦

咁又點 依家佢地就係想拎正牌做你

大粒墨係香港人 你呢招搞唔掂香港人

單次移交協議，或加入外地犯殺人罪經外國同意，可香港判決/服刑

以我嘅推斷，按共匪計劃，逃犯條例只係第一步，逃犯條例入面有條規則話如果有人喺香港做啲嘢危害國家安全，即使你本身冇去過支那，共匪都可以捉你過去。

楊加驊之前講過，話關於呢一條，最好可以喺香港法律之下處理。

咁如果喺香港法律之下引用唔到法例而處理唔到，咁點算呢？好大機會直接捉你去支那，用共匪法例處理疑犯。

亦即係話，到時港府就可以堂而皇之立23條而同香港人講，我宜家立23條係為咗你好，至少你可以喺香港坐監，唔洗引渡去支那坐。

所以，6月9號，大家如冇緊急要事，希望大家可以一齊去示威

對支共而言反共就係罪犯

而家其實除左香港永久居民之外，特首可以將任何人遞解出境

加條逃犯條例就係針對緊香港永久居民，根本係搞緊香港人

唔駛反，唔支持佢地已經係有罪

王志民：
林鄭：
王志民召見林鄭
：操你媽個B，幾時同我推23條？
：搞緊喇，要營造合適政治環境呀...
：操你媽咪敷衍我！
過幾日，發生台灣殺人案，大陸貿易戰等錢洗
：操你媽，維尼好等錢洗，班官擺曬D錢落來香港封唔到艇，你同我死掂佢！
：有條絕橋可以拉政治犯，又可以封艇。
：怎樣？
：近排台灣殺人案好hit 既，修訂逃犯條例咪一石二鳥
可以避開23條個名，又可以毒過23條，你隨時可以夾人封艇
叫班三毛打網絡戰，日日煲水話香港係逃犯天堂，煽情話個女仔好慘，疑犯逍遙法外，班港豬廢老就lur飯應喇。
遲D日日夾人走，D香港人怕咗你，咪自願立23條。
：好主意，去去去！

唔係講笑，身邊嘅長輩都已經睇穿政府啲語言偽術，證明今次真係低質到

其實真係好少機會 有錢佬/中產/基層 係連成一綫
有錢佬最怕自己資產被充工，雖然走實走到
中產/基層就驚無工開/ 變負資產
你講話香港無人權，they don't fucking care
但你講負資產重臨佢地就腳都軟，畢竟叫經歷過2-3次
相信只有公屋廢老今次可以全身而退